未來仲有冇人繼續香港讀書？

越來越多香港人走去外國讀書
未來香港所有大學 / 大專 / IVE
會唔會冇曬真香港人讀
會剩返藍屍支那學生
冇一個香港人.......

香港讀書會唔會變成野雞質素

讀書=坐監？

讀XGU？

CUXG

無論幾時，有錢人都偏向外國讀架啦

香港根本唔掂

就咁講返學秩序，

欠交功課／遲到，就好大件事咁

校園欺凌，就唔理。

港共最驚人移民走佬

仲讀緊點算 窮撚冇錢去外國讀

努力返工搵錢啦

佢唔係驚香港人移民

係驚移民潮 一次過帶走人才同＄

佢補唔切貨

啱呀 要支那人補上都要一定時間

諗辦法賺錢 最常見係做步兵，跳槽加人工
同埋有意識儲錢，果籽影過萬幾蚊月薪一樣儲到唔少錢

讀緊書就做私補啦 私補真心好撈